\section{Sprint de codage 1}

\begin{frame}[plain,standout]
  entrants\quad \faArrowRight\quad \faCogs\quad \faArrowRight\quad extrants
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  structure de données $>$ algorithme
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  sauvegarder le script\; {\faFile*} \\
  vs \\
  sauvegarger l'image de l'espace de travail\; {\faBrain}
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  vectorisation $>$ application $>$ itération $>$ récursion
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  opérations d'indiçage \code{x[i]} et \code{x[i] <- y}
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  \begin{columns}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
      créer divers types de fichiers dans RStudio
    \end{column}
    \begin{column}{0.4\textwidth}
      \includegraphics[height=\textheight,keepaspectratio=true]{images/rstudio-new-file}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  \emph{Qu'y a-t-il dans un nom?} (bis)
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "addenda"
%%% coding: utf-8
%%% End:
